袖子被

有無巴絲買過袖子被？

好撚正，想買翻張

訓教野唔想買到淘寶貨，有無包膠？

有殘體字既
你自己諗下係咪TB

支那制100%

香港用肯定熱到仆街 我呢家都仲開緊風扇

有無巴絲買過？

呢排真係熱到仆街